{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3606&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 아미부띠끄"
    },
    "text": "ご宿泊のお客様には土曜日の駐車スペースがあり、1部屋あたり35台の駐車施設があります。 追加駐車が必要な場合は、外部駐車場の案内があります。 ホテルの隣にはガソリンスタンドとコンビニがあり、韓国民俗村は自動車で4km、サムスンSDI本社は自動車で3.6km、ゴールドCCは自動車で3.9km、リベラCCと器興CCは自動車で8kmの距離にあります。 すべての客室ではネットフリックス、ディズニー、ティービングが利用でき、Wi-Fiに対応しています。 テラス客室では屋外スパをご利用いただけますが、ただし2月から2月までは屋外スパをご利用いただけません。 ビジネス客向けのランドリーサービスも提供されます。 スイート客室にはマッサージチェアが設置されています。 未成年者との男女同室での宿泊は退室措置となり、払い戻しはできません。 客室料金は2名基準で、追加人数につき1万ウォンが追加されます。 全客室は禁煙で、テラス60号は基本的に4人まで、最大6人まで宿泊可能で、602号は基本的に2人まで、最大4人まで宿泊可能です。 チェックアウト時間を超過すると追加料金が発生し、忘れ物はホテルの責任がありません。 早めの入室や遅い退室をご希望の場合は、追加料金を支払っていただきます。 客室カードキーの未返却または紛失した場合、20000ウォンが請求されます。 ホテル内の客室および施設では、コロナウイルスや他の病原菌からの伝染を防止するために事前殺菌消毒が行われており、マスクを着用し、入室前にはすべてのお客様の体温を測定します。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、土曜日には駐車スペースがあります。1部屋あたり35台の駐車施設がございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加駐車が必要な場合は、外部駐車場をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの隣にはガソリンスタンドとコンビニがあります。また、韓国民俗村は自動車で4km、サムスンSDI本社は自動車で3.6km、ゴールドCCは自動車で3.9km、リベラCCと器興CCは自動車で8kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックス、ディズニー、ティービングが利用でき、Wi-Fiに対応しています。テラス客室では屋外スパをご利用いただけますが、ただし2月から2月までは屋外スパをご利用いただけません。スイート客室にはマッサージチェアが設置されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者との男女同室での宿泊は退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で設定されており、追加人数ごとに1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "テラス60号の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "テラス60号は基本的に4人まで宿泊可能ですが、最大6人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "602号の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "602号は基本的に2人まで宿泊可能ですが、最大4人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過した場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超過すると追加料金が発生いたしますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物をした場合、ホテルは責任を持って保管しますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、忘れ物に関してはホテルでは責任を持ちませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "早めの入室や遅い退室は可能ですか？",
            "answer": "早めの入室や遅い退室をご希望の場合は、追加料金をお支払いいただく必要がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室カードキーを返却または紛失した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "客室カードキーを返却または紛失された場合、20000ウォンが請求されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス対策は行われていますか？",
            "answer": "ホテル内の客室および施設では、コロナウイルスや他の病原菌からの伝染を防止するために事前殺菌消毒が行われており、入室前にはすべてのお客様の体温を測定しています。また、マスクの着用もお願いしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 756
    }
}